CLC raper短髮妹咁能唱得@_@

估佢唔到

CLC

真心好聽 估唔到

正喎

唔知韓國人識唔識欣賞

話曬都泫雅2.0..

下不啦

冇波仔睇？

下正wo..

睿恩純啲正啲..

Raper = Rapist != Rapper

廢事你打jj

我會控制自己 你放心po

未開始打就射到成褲都係..

你有撚病

睿恩係幾撚正

你有撚病？

好能大波

衰妹條腰幼到要用萬字夾夾住條褲..

條腰似幾好扶

扶住做咩？

推佢車

CLC 快快趣報cb 啦
不過又要讓路
好撚慘

吊你痴撚線?

下 好正常姐

Cube已經放棄咗CLC啦！推極都紅唔起
依家應該全力發展(G)I-DLE

快喇應該8月cb

死戀童9

唔算啦 出晒性徵

未到合法年齡

今次我就撐你啦

Yeeun 世一 不解釋

成班色狗色我老婆

睿恩

睿恩比你
錠欣留返比大家 ok ?

我讓睿恩同錠欣比大家
我有恩彬一個就足夠

(G)I-DLE有田小娟喎，Cube當然要盡用佢嘅創作能力啦

大陸妹護旗手 睇見都唔開胃

其一啦⋯⋯重要個團短短2年幾已經有聲有色，
一出道就有一位，啲歌又唔差 keep住有一位，
仲係上位階段；
反而CLC真係cube 搞得最失敗嘅女團 早日解散好過啦⋯⋯

呢個係(g)I-DLE最美中不足嘅地方 — 支那妹

個陣公司內鬥
2015-2016有twice 有Gfriend
點玩都係死

港女唱cover 幾好
可惜

Ellie呢一兩年進步好大

應該係Elkie

CLC 得 Black Dress 一首爆完之後無接住去
依間公司

其實black dress無1位
反而no me devil都有

係公司玩鳩clc